到底夜晚啲雀仔會去晒邊到

朝早就見到，但係一到夜晚就唔見晒

返哂屋企訓覺

返屋企囉 唔通落club 咩

雀都有物業，香港人真係好低賤

咁樓主夜晚又去左邊呀 唔見晒？

係屋企打飛機

咁雀仔會唔會有鼻鼾架

咪係
你要打飛機
雀仔唔洗打？

仲有個11小時59分半鐘去左邊

圍埋一齊傾點暗殺班人類

啲雀係人扮既，所以收晒工返屋企

西西西西西

去左你個西西西西西度

新會然

咕姑固

npc 嚟會自動唔見左

我係丫，請指教

Google麻雀西西西
有舊登痴線神故

飛晒上天
日抖自然會返黎
好似落雨咁, 飛高d 避雨

麻雀雖小，六舊腹肌